其實有啲人DSE英文有3都可以係小學程度

上次陪個fd買subway
店完問佢is that ok 定is that all
佢竟然聽唔明要搵人幫

佢2016年有3322，有20分得入唔到U，今年retake完應該入到U
但準大學生咁都唔識聽........唉
Molamola

你覺得DSE真係反映到實際語文水平咩？

你又知佢retake完入到u?

DSE英文得2
IELTS有6分
理論上DSE拎4/5先等於IELTS拎6
明未？？

IELTS唔會捉字失 玩答題技巧